我利雙紅會先勝一杖

不過今次贏既係利記2隊

好撚尷尬呀屌